IRENE被選為史上最美Prada Ambessador

吊奶星我要幫襯了

要買了！

the devil

人間prada>>>人間chanel

幫佢叉電

依家大品牌搵代言人唔興搵model，搵都去搵同Blackpink差唔多嘅大流量明星

人間香奈兒又輸

好正

點睇

秒

傻仔blind驚到唔敢講嘢

佢blind咗睇唔到

禾 Red velvet 屌打所有
不過唔針對blink
因為佢地質素好過d以為自己世一既once

jisoo係咪都係prada?